發住燒扑野會係咩感覺

巴絲都可以講下

試下咪知

扑完好返晒

迷信

好撚慶囉

扑扑下好番
射完病番但係好過未扑之前

扑完出身汗就冇事

正常扑都未試過

唔會好唔舒服架咩條女

病左都冇心情啦 仲要發燒點扑

試過
條女話碌鳩好撚熱
出左身汗即刻好好多

鮑內似火被狂撬

發燒好似會扯唔到

有aids

條女入面好撚熱，又包實晒
郁幾吓已經想射

係你發燒 定條女發燒 定係一齊發燒

條女發燒

條女發燒應該幾爽

孤獨探肛

試吓攞個飛機杯碌1分鐘熱水，應該可達至相同效果
利申 冇試過

燒春袋

條女發燒扑佢
會嬲撚左成個禮拜

我發燒
條女幫我含同扑野
佢話幫我出火
第二日退左燒

上次去泰國旅行, 出發時已經覺得暈暈地同好攰, 開頭諗住都係少許唔舒服

到埗第一晚當然即時同老婆大戰三百回合, 佢不停話本座既巨龍好熱, 不停問我係咪就死得可以分遺產, 但個晚表現好似特別堅咁

發燒都冇力起飛啦

試過發燒打丁
射完後全身虛脫咁
直接在床到訓休息左三日
起身覺無力 食野無胃口

火燒賓周

上次男友發燒我幫佢含
好似成枝暖管放入口咁真係好正
同埋試過插入去好暖好舒服
插住唔郁都想射
試過返唔到轉頭

互射左幾多次？
Btw,試過發住燒扑 條女全程坐上黎up 我太虛弱無力郁 但又扯得起 結果扑完啲燒仲嚴重左最後入埋廠 勸大家都係唔好試

邊個插邊個

會扯唔起試過

持久好多，因為唔舒服會心不在焉，但無乜feel

真心試過，成個人on fire咁，條女話特別有feel

我估同女嚟m一樣，都會特別想扑

病左都想屌 不過屌完應該死得

重感冒扑就試過
完全冇想射既感覺
結果出極都出唔到 自己軟返收皮

發緊燒係唔會想扑野，之前同條女去旅行，頭幾日仲扑得幾爽，尾兩日仆街發燒，想扑都冇力扑

條女發燒好正
㷫烚烚又少少迷糊
好似醉左咁

試過腸胃炎扑野

邊射精邊噴屎？

011115-781

真係得咩
下次試試佢

女人發燒好過男人發燒扑

加埋食左藥會冇咁敏感，持久力強啲

條女感冒訓左係張床度
我照樣搞濕佢插入去
完事後叫我下次佢感冒就唔好搞

btw 感冒包唔包發燒？

佢身體有發熱咪係發燒囉

一路忍住中出完之後衝入廁所爆

屌